厄瓜多新變種病毒研究出爐 傳染力更強與英變異毒株不同

印度神童又中
連登仔應當悔改

流行性武肺

個個地方都變種

今次叫咩名

厄瓜多變種病毒

新型武漢肺炎病毒beta

中国恐怖襲擊厄瓜多病毒

英國歐洲果啲唔講了

點解爆變種武肺既國家都同支那有牙齒印

淨係唔比你去英國

武漢肺炎應當悔改, 唔好再變了

因為同支那冇仇既國家一隻手掌數得晒